點分自己是咪對個女仔有好感?

因為某D 原因突然同佢熟左
初初只係寒暄兩句
聖人mode希望俾D正能量佢

之後覺得又幾岩傾
間唔中就會諗起佢
打緊字呢刻仲係咁諗

有咁既諗法係咪已經奶左野...?

yes

係「啱」
唔係「岩」

慘

你會諗住佢黎打丁就係有好感

咁又冇

你地會唔會多啲望下個女仔 情不自禁咁望

好明顯係啦。咁佢有冇專登搵你傾計？
你偷望佢時，佢有冇偷望你？呢啲feel 到㗎嘛！

你開得呢個post就好明顯係啦

想同佢做愛做的事

係
樓豬加油溝女 等你好消息

情緒垃圾桶

唔想真係咁

俾過張相D FD睇
個個都話佢唔靚
但我又覺得幾順眼...

我嗰個都係咁
傾耐就覺得佢都幾自我中心

單獨出下街就會知道係咪

點解會唔想？

你自己覺得順眼咪得囉，又唔係你d fd有意思

要其他人都覺得靚女先追得嫁咩
你覺順眼咪得囉 係你追又唔係佢地追

佢會講做過d咩
我一分享自己事佢就冇咩反應
愈來愈唔想理 但又唔想就咁斷 好矛盾

超，咁我勸你唔好去搞人，死開啦

做愛佢都可能會開心

留名學野

有冇幻想過奶佢嗰閪

樓主口裏說不架啦

有半年幾
我當初set半年為最後

其實已經奶緊，奶到雪雪聲

收手啦，我曾經係受害者

有咁難分咩

咁即係冇好感囉

欣賞你誠實

當一個人想企圖否認某些事實，首先就會開始質問自己

唔係
有d女仔係pure到係唔想ff佢 但你中意佢

睇下你掂到個女仔 會唔會縮
身體接觸

打丁，
打完掛住佢=係
打完無掛住=唔係

想當年俾個我鐘意左八年幾既男仔玩

我一直以為你男人
Or u gay

所以我諗我都係算
唔敢再撞到佢 我驚見多一面放唔低